<誠實題>如果你係齊宣王，鍾無豔同夏迎春只可以活一個，你會點揀？

如題

參考資料：

假想圖（如果佢係）：

鍾無豔

夏迎春

有事定無事先

仲有得選咩？

下邊都豬西 無上邊咁豬咁解 點簡

你唔係有考慮過上面吧…

下邊果個Jumbo Tsang 黎架啵，自己條女有咁既質素已經好滿

一個有才華有聰明可以幫你解決好多煩惱/心事，差在無樣。 一個有樣夠可愛，但未必有鍾無豔咁識做人，咁巴打又會點揀？

負皮啦